[
    {
        "index": 0,
        "title": "Parilha de Senhas",
        "question": "Deves partilhar senhas de contas online?",
        "options": [
            "Sim",
            "Não"
        ],
        "correct": 1
    },
    {
        "index": 1,
        "title": "Vírus",
        "question": "O que pode um vírus de computador fazer?",
        "options": [
            "Enviar spam para outras pessoas utilizando o teu endereço de e-mail",
            "Roubar informações pessoais",
            "Danificar o computador",
            "Todas as anteriores"
        ],
        "correct": 3
    },
    {
        "index": 2,
        "question": "Os URLs de websites seguros começam por: ",
        "title": "URLs seguros",
        "options": [
            "ftp://",
            "http://",
            "https://",
            "ws://",
            "wss://"
        ],
        "correct": 2
    },
    {
        "index": 3,
        "title": "Senha (composição)",
        "question": "Uma senha segura contém: ",
        "options": [
            "Apenas letras",
            "Apenas caracteres especiais",
            "Apenas números",
            "Uma mistura de letras, números e caracteres especiais"
        ],
        "correct": 3
    },
    {
        "index": 4,
        "title": "Senha (comprimento)",
        "question": "Uma senha segura e memorizável contém: ",
        "options": [
            "1-4 caracteres",
            "5-8 caracteres",
            "9-12 caracteres",
            "13-16 caracteres"
        ],
        "correct": 2
    },
    {
        "index": 5,
        "title": "Conteúdo Online",
        "question": "O conteúdo online, depois de publicado: ",
        "options": [
            "É completamente removido se eu o apagar",
            "É visível apenas para mim",
            "Está permanentemente online",
            "Nenhuma das anteriores"
        ],
        "correct": 3
    },
    {
        "index": 6,
        "title": "Tipo de Vírus",
        "question": "Qual das seguintes opções não é um tipo de vírus?",
        "options": [
            "Keylogger",
            "Cavalo de Tróia",
            "Cookie",
            "Worm"
        ],
        "correct": 2
    },
    {
        "index": 7,
        "title": "Phishing",
        "question": "O phishing é: ",
        "options": [
            "Um vírus",
            "Um website feito para roubar senhas dos utilizadores",
            "Um spyware",
            "Um malware"
        ],
        "correct": 1
    },
    {
        "index": 8,
        "title": "VPN",
        "question": "Uma VPN: ",
        "options": [
            "Protege os meus dados e identidade",
            "Rouba as minhas senhas e informação",
            "Faz o computador mais rápido",
            "Nenhuma das anteriores"
        ],
        "correct": 0
    },
    {
        "index": 9,
        "title": "Idade",
        "question": "A tua faixa etária é: ",
        "options": [
            "6 - 10",
            "11 - 12",
            "13 - 15",
            "16+"
        ],
        "correct": -1
    }
]